屋企想換過曬地磚同油過部牆，工程其間家俬應該放邊？

有冇人試過租出面貨倉？物流方面有冇介紹？有冇咩地方可以平平地住一個月？

迷你倉

抬起佢

唔該曬

有貨櫃出租服務，好似是3-4千元個月！大櫃！

有傢俬個 d 位唔整住，整咗其他地方先
然後至移開 d 傢俬整埋個 d 位

比多至少三工

自己做

油牆移D櫃出黎咪得, 洗鬼搬咩

通常一工大概幾錢

唔知行情